魯芬今晨猝逝 面帶笑容安慰家人：冇事，同佢死過！

本月2日，魯芬好友向《蘋果》報料稱，63歲魯芬因皮肌炎，免疫系出問題致留院，還需插喉，甚至已認不得人。同日魯芬致電回覆本報報平安稱：「多謝，有心。身體健康！」又稱現時「暫時情況OK，多謝關心。」並謂對於好友關心表示感激，笑稱：「哈哈，好有愛啊，感恩！」

apple果標題 我以後佢死時面帶笑容安慰家人：冇事，同佢死過！

rip

RIP